雞尾酒仲有冇得upgrade

pipe bomb?

IED, powders mail?

有冇自制bomb蛋
香港冇架啦
火魔法 仲有得升？？？？

學習下工聯會

好似係土制炸彈，應該要火藥先得？我唔識。要研究下。

上網睇就話火藥，加啲釘，鏍絲就係